楊格否認食white object

【Now Sports-體育】據網上非正式統計，當今球壇3大不思議之事為施丹世盃頭槌領紅、利物浦至今還未奪英超以及艾殊利楊格在場上食雀屎。唯現時這個排行表隨時要更改，因為艾殊利楊格強調沒有食雀屎。

2014年時，曼聯球星艾殊利楊格（Ashley Young）於主場迎戰史雲斯一戰中，被指於球場上大叫時突然有「white object」直飛其口，不幸上演了食雀屎的經典一幕。

更可憐的是，楊格效力的是萬人注目的超級班霸曼聯，網上很快便「有圖有真相」，令食屎一事街知巷聞。不過近日楊格接受球會官網訪問時便反駁此事。

「這根本沒有發生！我已經有很長時間想做一個採訪，說這件事沒有發生，但我不想被打擾。我想到現在，甚至我的妻子和孩子都指有隻雀鳥在我嘴裡大便，不過它其實沒有發生。」

楊格指這只是網民photoshop：「我想是有人編輯過影片，因為我知道從來沒有發生過，如果真的有發生，我會有些即時反應。」

圖片來源 : 互聯網

咁都唔認

仲未有圖？

話左冇就冇喇
係都要屈

十年前夠有女明星俾人話係移花接木

移花接木

明眼人

個陣睇住live 都話改圖，有無諗住退役去英皇做

獌狗就係咁，犯規比人VAR捉到都會話係假，比人陷害

利物浦至今還未奪英超

又反利

今年李城贏 猁狗等拎第二啦

咩source呀
"萬人注目的超級班霸曼"

施丹嗰單有幾不可思議
對手挑釁,忍唔住氣報復,球場上好多啦

佢唔係食開,食咗都唔會肯定食咗

世盃決賽 全場最勁果條友 隊長 和緊波 咁都忍唔住自殺

就好似你隊波，犯規越位有哂VAR，都可以當睇唔到，甚至話自己被迫害

藍絲都係咁架

甚至我的妻子和孩子都指有隻雀鳥在我嘴裡大便

咪尾啦

甚至我的妻子和孩子都指有隻雀鳥在我嘴裡大便

認左佢啦屌